TWICE首candy pop出左又無人講呀？

好似又出歌咁既

個mv又幾得意

Sana

尼個look幾正

一啲韓味都無
跳出kpop 圈正式挑戰4648?

留明丁

個feel似小魔女DoReMi

好唔夾

一見到Sana個髮型就諗起
當年akb首sugar rush

又cb?

又出？好撚窮咩
粗製濫造

人地呢首係日本comeback

唔通係韓國cb 會挑戰到4648咩

Sana個頭好似cosplay個啲
between JYP同小剛一樣樣

哇屌，你唔講我都唔知原來個個小剛係JYP

sana個頭襯momo多d

出歌好密

Sana襯d

啲character design無一個拎到特徵
基本上係分唔到

唯一重點3:24
其他可以skip

其實應該要係咁 宜家資訊咁流通
出歌太少好容易被遺忘
就算作品再好聽 得個4,5首都到喉唔到肺

難以置信

其實真係，你估個個都係blackpink咩